# Definição das atividades

1) Inclua na classe Livro um atributo que dirá a categoria de cada
   livro: Enciclopédia, Livro Didático, Ficção, Biografia,
          Arte, Dicionário, Não-Ficção.

   (este atributo deverá ser um enum criado por você)

2) Na sua loja, coloque uma regra de negócio que é a seguinte:
   na compra de três ou mais livros didáticos, você ganha um desconto
   de 20%.

   Dica: para verificar se o seu Vendável é de fato um Livro,

3) Atribuir a cada valor do seu enum uma informação extra, que será
   uma String representando a "abreviação" (ou "código") daquela
   categoria, como se segue (respectivamente):
   ENC, LD, FIC, BIO, AR, DIC, NF.

4) Modifique o construtor de livro para receber também sua categoria
   como parâmetro.

5) Modifique o toString() da classe Livro para incluir a abreviação
   da categoria do livro.

6) Crie os métodos equals() e hashCode() em Livro utilizando,
   como parâmetros de identificação, os atributos
   - codigoISBN
   - categoria (o atributo novo que vc está adicionando)





